如果你jj識一種忍術

會揀咩?
假設要抖半日 先可以再出一次